當每日都收到死亡倒數

日撚日啲content farm都提住90後今年幾多歲
係咪無野寫
日日開facebook都寫話今年嘅90後都已經幾多幾多歲
死亡倒數咩

想啲𡃁仔有認同感 噉個網先撈得起

見足成個月啦呢啲post
日日提住我要變老
90後是原罪